[再開] 試下叫佢地「城管」

「市民」 為中性詞，打市民則不合情理，故改「暴徒」，打「暴徒」 則變得正確

而「警察」 一詞已經多年塑造正義形象，殲滅罪案

但「城管」 呢？

在內地和網路上都不是正面之詞

這樣就分開了 警察 與 城管

你撐城管打人嗎？大陸人會支持城管開槍嗎？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見